# Царский репозиторий.

Привет! Здесь я храню свои лабы, отчеты и что еще попадется. 
Можете смело всем пользоваться, использовать в своих работах или сдавать в неизменном виде :)

## Обновление от 11.06.16:

Размер репозитория: 216 мб

Размер без истории изменеия: 131 мб

В конце семестра заархивирую папку со всеми лабами. А то чет дофига по размеру.